覺唔覺即時存檔係一個偉大發明?

今次唔係講模擬器玩Tool Assisted Speedrun (TAS)的即時存檔，而係本身遊戲內置的即時存檔功能。特別是戰略遊戲稍微行錯一小步就gameover，所以行每一步都要好小心，為左唔洗玩得咁辛苦太卡關，所以每殺一人save一次最為保險。萬一出錯任何一步(成日發生)時，重玩損傷都唔會好大！

細個玩gameboy 洛克人要行翻屋去個電腦到save
冇電入屋個save 88

邊代洛克人？

即時存檔令遊戲難度大減

應該係EXE系列掛

以前gb gbc gba 同 ps記億卡 年代

好多人玩唔爆game 同 save壞有關

無save point真係卡到2046

EXE可以隨時save喎

宜家save檔電子化好難會壞save了，以前GBA卡帶成日壞save

粒電

打中敵人，敵人打唔中 就save

被敵人打中 就load save

玩梗CFDA 覺得自己欺負啲喪屍

咩CFDA?

睇情況，你話果關難過唔倒又頭黎過就好合理

但家陣好多策略/沙盤型Game，你果關失敗左就強制Save迫人成隻game由頭開始過，打番黎嘅野無晒，根本就係撚化玩家

玩多幾輪實無曬癮

Dark Souls表示
冇即時存檔唔係問題
check point/save point 要set得好

CDDA sorry

D畫面

大富翁4

????

咁玩有時就冇咩意思啦

應該好似gba 火紋咁每一下都自動幫你save
打錯咗就重頭嚟過啦

火紋我無即時存檔實玩唔點

機戰其實應該好似火紋咁即時存檔就迫你斷
load save就刪檔要重save
本身已經有精神呢個sm電腦既設定
仲要無限save load